真攬炒大計: 上微博叫中國人搭高鐵嚟香港醫病

香港醫院咁勁
有肺炎梗係嚟香港醫
反正高鐵冇王管

過完國界順便同班黑警問下路交流下
再支持下藍色經濟圈，坐返幾個鐘先去醫院
途中見到黑衣暴徒就快快腳走啦
你知啲黃絲幾恐怖㗎啦

入到醫院再要求藍絲醫生醫你
佢哋先會用心醫中國人
而且價錢又唔係問題
反正最後埋單又可以走數
不知幾爽

連登有冇愛國份子可以上微博推介下？

ON9

仲要推介高質高官富豪醫院

死去澳門啦 發大財呀

去澳門啦，澳門醫療好

仲可以睇完病先找數

聽說去禮賓府有免費奶粉拿

咪拎啲醫護較飛啦

OK！真攬炒

On9少陣啦
醫護一定黃多過藍

找鬼咩，支蝗個個都走數。
不過住緊院d廢老實震騰騰，
但會傷及無辜醫護，淨係深圳病人湧晒過黎都淪陷。

中国邊有疫情 一定係外國勢力既假消息
戴口罩既一定唔係中国人！

屌你老母食撚屎啦

餓死班香港人 咪撚比錢香港賺

養和

唔係攬炒咩？乜搞到你就縮沙呀？

叫林鄭同鄭若驊去北京的首都仲好啦
加上有黨嘅關懷，摸下甲由平隻手就溫暖了

咁可以徹底攬炒到我唔介意
但真係得？

去差館醫病

緊係推澳門 澳門人愛國嘛

澳門好D

私家醫院好似連懷疑個案都唔會收
會叫白車送返去公立醫院

死去澳門 澳門醫療技術好過香港

用下個腦